呢個廣告真係令人好hurt,好hurt

除夕快樂呀毒撚們